Домашнее задание №11. Теоретический вопрос.
1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?
События клавиатуры не рекомендуется использовать для работы с input, поскольку, например, текст может быть вставлен в input мышкой и мы не сможем корректно проверить его. Также некоторые мобильные устройства не генерируют события клавиатуры ('keydown/keypress' и пр.), а сразу вставляют текст в поле.
